陳同佳戴綠帽為香港帶來的利多於弊，你是否同意此說？

答不同意既就要死

終於有人肯真係制裁
感動

直頭係漢奸喇

死左咁多人

除非中共倒台，唔係都未講得係利多

但繼續做港豬又係咪一件好事